O projeto utilizará o Django Channels para estebelecimento dos chats. As regras de mercado são definidas baseados na orientação ao término do projeto, por enquanto sem fundamentos de logística. 

PLANEJAMENTO DE VERSÕES
v1.0 - Consigo acessar a Dashboard e Salas de Chat básica, onde aparecem somente as mensagens (2 telas) (as pseudoinformações referentes a jogo serão ID de 1 a 9, 5 aleatórios pro usuário)

v1.1 - Consigo ver pseudo-informações de usuário.

v1.2 - Consigo ver, no chat, as pseudo-informações do usuário que enviou a mensagem

v1.3 - Usuário com foto de perfil padronizada

v1.4 - Consigo ver a imagem da pessoa que enviou a mensagem

v2.0 - Consigo criar, editar e excluir as informações de usuário e de jogo ()





